[大快活] 到底紅米飯好定意粉好

如果以健康角度睇 到底邊樣會比較好
我感覺大快活D紅米飯都偏多白米

意粉

轉意粉

差別不大

轉豬排係咪差唔多卡路里

食開意粉
飯係垃圾食物

紅米比狗食

食乜撚都轉做意粉

我就鍾意食飯多d

紅米

啲紅米飯好難食, 一舊舊爛哂咁